Nhận xét giao diện:
- Chưa thể hiện triết lý (review các nhà hàng) trên giao diện
	Cách nhập các review như thế nào?
	Đánh giá chất lượng = rating (1 sao - 5 sao)?
	Giao diện nhập nội dung (giống trang admin)?
	Phải tập trung vào các nhà hàng, đặc trưng của nhà nhà hàng, các thông tin về nhà hàng
==> Làm lại cụ thể hơn